csl 7月到期，想轉smt

本身用緊4.5g, 10gb

用smt？笑左